一人一個韓劇常見既情節

有錢富二代愛上窮鬼靚女
前世今生
鬼鬼怪怪
😂👍🏻

車禍 絕症 醫不好
不過好似out哂

好耐冇見呢D韓劇了

失憶

無撚端端要打交

穿越

歡喜怨家
兩兄弟 細佬鍾意條女但條女鍾意呀哥
老豆老母有病入院 主角發奮

好多靚仔溝女主角

打仗，男既去當兵同個女仔要講等佢番泥
打完仗就滯留係北韓，同個女仔南北分隔，
之後既劇情大家都估到，
兩隻老野發現對方未死係到喊苦喊忽，仲要變番後生個時個樣，男仔夾番個定情髮夾落條女到

邊d靚仔 介紹我識

富你老母二代

女主角仆街, 男主角為左救佢一齊仆街/碌落樓梯,二人深情對望/ 錫左咀 從此互生感情

硬係覺得韓劇有浸娘味

男主角集集都chok樣

冇泡菜仔女

我男神李敏鎬，孔劉同蘇志夑😍😍😍

等我留意下佢地先姊

套套都有錢仔同窮家女，所以冇睇了

一定有幕綁鞋帶

女主角一定要受傷

包你愛上佢地牙g妹🤣

鍾意個條女原來係呀妹

鍾意個條仔原來係呀哥

一定有兩個男角色鍾意女主角

好想做韓劇入面既女主角😭

男女主角一定會同居